發現好多工程圍爐區

門檻低，所以多人做？
易搵工？

幾乎都係三大喎
門檻低?

？

依個年代，讀得成書唔會揀工程
揀讀工程因為無更好選擇
揀做工程因為洗濕左個頭唔甘心

香港黎黎去去咪又個幾行

夠分讀工程嘅大把夠分讀會計，教育，護理。

工程好似要學好多野，但學完人工又唔係好高，係咪咁樣架?

其實你講果三科以前都係收好低，只係千禧年後開始炒起左

八九十年代 AL 揸幾條 A 入 civil
再望下二千年，一下子變左水泡科
係後尾有 hku civil law 同 ust dual degree 先叫好少少

咁建築工程由工人到工程師都有咁多人
連登又唔係大學畢業先上得

大把人讀工程都唔會做工程啦
做得都預咗

現今社會，讀吾成書先做工程